我在此祝福林奠成為香港史上第一位癌症長官

希望大家送上祝福

2粒 thx

支持

每兩年復發一次 多謝惠顧

2粒惡性腫瘤第四期Thx!

氣氣

Annie Chung 去左邊

集氣

據過往歷史經驗，報應多數會報落她的子孫後代身上

祝佢長命百歲就真

老公生癌 兩個仔橫屍街頭

4粒 thx

4粒, thx

横屍街頭，，我中意

第4期，Thx